# Симулятор "Чашки Петри"


Изначально создается 1 'экземпляр бактерии', который обладает своей силой, временем жизни и скорости распространения.

Каждый тик 'бактерии' пытаются захватить другие свободные и не только места :)

Так же есть таблица в которой отображается текущее колличество бактерий каждого вида

---

[Посмотреть как это работает](http://gistrec.ru/life "Чашка Петри")